［有圖］呢隻狗咁多功能嘅

以為狗閪就唔洗ban?

買俾條仔

肯定 d 主人係買嚟自己玩

一睇就知係俾人玩